CLS 打火機＋止汗劑/殺蟲水

好危險呀

推

唔好亂玩呀

有無人狗仔既衫耐熱幾多度？

唔好玩火呀

你食煙之前要睇下附近有無人噴止汗劑

如果唔係會著火

你噴止汗劑之前要睇下附近有無人食煙

好危險⚠️

千祈唔好玩火
唔好咁做

佢開左第一槍，d人會不顧一切

好危險

科學求真